次次發完脾氣都好內疚

發左家人好大脾氣係咁鑽牛角尖 又講埋d難聽說話

下左啖火之後 又好後悔同內疚有無方法可以管理好自己d情緒

試下多D同屋企人傾下？有D嘢需要雙方理解架

試吓燥底時深呼吸，諗諗除咗發脾氣有冇其他option

真 好易燥底 覺得自己好on9